\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\pagestyle{empty}
% \def\textwidth{16.7cm}
\begin{document}
\noindent\textbf{Verbes du premier groupe de 4 lettres\footnote{Verbes intransitifs en \emph{italique}.} :}
axer \emph{béer} fier hier huer ixer lier muer nier nuer oser oter puer \emph{réer} ruer suer tuer user

\bigskip

\noindent\textbf{Verbes du premier groupe de 5 lettres :}
acter aérer aider aimer \emph{airer} (mais airée) aller alper armer auner bader baser bater baver \emph{bayer} béler biler biner biper biser biter boxer buser buter caler camer caner caper caser caver céder céler chier cirer citer coder coter coxer créer crier cuber curer cuver damer dater \emph{dîner} doler doper dorer doser doter douer duper \emph{durer} écher élier éluer émier enter épier \emph{errer} fader faner faxer fêler fêter figer filer fixer \emph{fluer} forer fumer \emph{fuser} gager garer gâter gaver gazer geler gêner gérer gîter gluer gober goder goger gréer guéer hâler hâter haver héler houer humer ioder jaser jeter jouer juger jurer \emph{juter} kifer \emph{koter} lacer lamer laper laver layer léser lever limer liter lober \emph{lofer} loger louer lover luger luter luxer \emph{lyrer} lyser mater mazer mêler mener mimer miner mirer miser miter mixer moyer murer \emph{muser} muter nager \emph{nocer} noter nouer nover noyer ocrer \emph{opter} orner pager pamer paner parer paver payer peler peser péter pifer piger piler piper plier poser prier pucer rader \emph{rager} \emph{râler} ramer râper raser rater rayer rêver rider rimer riper river rober roder roser roter rouer ruper ruser saler saper scier semer sexer \emph{siler} \emph{skier} sucer super taler taper tarer tâter taxer téter \emph{tiger} tiper tirer \emph{tiser} tôler tomer toper touer trier tuber tuner typer \emph{urger} (défectif) vaser \emph{vêler} vexer vider viner virer viser voler voter vouer zoner  

\bigskip

\noindent\textbf{Verbes du premier groupe de 6 lettres :}
abîmer aboyer abrier abuser abuter acérer adorer aduler agacer agiter agréer \emph{ahaner} ailler aléser aliter allier aluner \emph{ambler} ambrer amener amurer amuser ancrer animer aniser aoûter apurer araser arguer ariser arquer avaler avérer aviner aviser aviver avouer avoyer azorer azoter azurer bâcher bâcler badger baffer bâfrer baguer baiser \emph{baller} bander baquer barber barder barrer \emph{baster} bauger bêcher becter benner bercer berner \emph{bicher} biffer bigler biller \emph{biquer} bisser bitter blâmer blaser bléser bluter boguer boiser \emph{boiter} bomber bonder border borner bosser botter bouder bouger bouler \emph{boumer} (déf.) bouser bouter brader bramer braser braver brayer brêler brider brimer briser broder broyer brûler \emph{brumer} (déf.) bûcher bugger bugner buller buquer butter buzzer câbler cabrer cacher cadrer cafter \emph{caguer} caller calmer calter camber camper canner canter \emph{capéer} capter caquer carder carier carrer carter casser caster causer cerner cesser \emph{chérer} chever chiner chiper chômer choper choyer chuter cibler \emph{cicler} ciller clamer claper claver cliver clôner cloper clouer cocher cogner \emph{coïter} coller conter copier corder corner corser \emph{cosser} cotter couder couler couper couter couver cramer craner crémer créner crêper crêter crever \emph{criser} cuiter daguer daller damner danser darder dauber dealer dédier défier délier dénier denter dénuer dévier dicter diéser diluer donner douter draper draver drayer driver droper duiter duquer ébouer écaler écimer écoper écôter écrier éculer écumer écurer éditer égaler égarer égayer élever élider élimer éluder émaner embuer emuler encrer enfler enlier énouer entrer envier épater épeler épicer épiler épiner épucer épurer ériger éroder escher étager étaler étamer étayer étêter étiger étirer étuver évader évaser évider éviter exiger exiler expier fâcher farcer farder farter \emph{fauter} ferler fermer ferrer fesser \emph{feuler} ficher filmer fitter \emph{flâner} flouer flûter fluxer föhner foirer foncer fonder forcer forger former fouger fouler fraser frayer freter frimer friper friser friter frôler \emph{frouer} fuguer \emph{fuiter} gâcher gaffer gagner gainer galber ganser ganter garder gatter gauler gemmer gerber gercer germer \emph{gicler} gifler giguer givrer glacer glaner gléner gloser \emph{golfer} gommer gonder gorger gosser gouger gourer goûter grader graver grêler grener gréser grever grimer griser gruger gruter guider guiper \emph{hâbler} hacher hanter happer harder harper herber herser hisser hocher hotter hucher huiler hurler imager imiter \emph{iodler} \emph{iouler} iriser isoler itérer jabler jacter \emph{japper} jarter jasper \emph{jasser} jauger jazzer \emph{jerker} \emph{jeûner} \emph{jodler} \emph{jogger} joncer \emph{jouter} jucher \emph{jumper} kiffer lâcher lainer lamper lancer langer laquer larder lasser latter lécher léguer lester licher liéger lifter ligner liguer lisser lister litrer livrer locher loguer longer louper lourer louver \emph{lutter} mâcher macler magner malter mander manger manier mapper maquer marger marier marner marrer masser mécher méfier merder métrer meuler \emph{migrer} mofler moirer moiser monder monter moquer motter mouler mucher murger musser nacrer napper narrer natter navrer \emph{neiger} (déf.) nicher nimber nipper niquer nitrer nommer normer obérer \emph{obvier} ombrer opérer \emph{opiner} ouater ourler outrer ouvrer \emph{ovuler} oxyder ozoner pacser palmer palper panser paquer parier parler passer paumer \emph{pauser} pêcher \emph{pedzer} péguer peiner peller penser \emph{pépier} percer perler \emph{pester} phaser piéger piéter piffer pigner piller pincer pinter piquer pisser pister placer planer ployer plumer pocher poêler pogner poiler pommer pomper poncer ponter poquer porter poster \emph{poucer} prêter primer priser priver prôner puiser pulser purger putter quêter râbler racler radier rafler raguer rainer \emph{raller} \emph{ramper} ranger rapper raquer régler \emph{régner} relier remuer renier renter rester rhumer ribler rifler rincer \emph{rioter} rocher rogner ronger \emph{roquer} rosser rouler router rucher ruiler ruiner sabler sabrer sacrer saluer saquer sasser saucer \emph{sauner} saurer sauter sauver scorer sécher seller sérier serrer sevrer \emph{sicler} \emph{siéger} signer singer sinuer situer slamer slicer snifer snober solder sommer sonder songer sonner souder soûler \emph{souper} spiter stérer strier styler subler sucrer suifer surfer \emph{tabler} tacher tacler \emph{taffer} tagger taguer \emph{taller} tancer tanner taquer \emph{tarder} tasser tauder tauper tenter tercer terrer terser tester texter tigrer tiller \emph{tilter} tinter tipper \emph{tiquer} tisser titrer toiler toiser tomber \emph{tonner} toquer toréer \emph{tosser} tourer tracer tramer \emph{trimer} \emph{triper} \emph{trôner} trouer tuiler \emph{ululer} uriner usiner vacher \emph{vaguer} valser vamper vanner vanter \emph{vaquer} varier veiner venger \emph{venter} (déf.) verser \emph{vesser} vibrer vicier violer visser vitrer \emph{voguer} voiler \emph{volter} voûter \emph{yasser} \emph{yodler} zapper zébrer zester zipper zoomer \emph{zouker}

\end{document}  
